(投票）失明晚巴絲入

失明既你地 如果發夢睇到野會唔會好開心

會 現實睇唔到 發夢睇到野都會開心

唔會 就連發夢都睇唔到野